遇到未知問題？？

點解一用web版lihkg就彈個「遇到未知問題」，咩都睇唔到？
用無痕又無事？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

我用chrome 上web lihkg 都遇到呢個問題

web版仲係未知問題呀

幾時fix呀

admin呢

web版冇人理

唔好學痳病龜縮喎

推爆admin老母